【龍床盤動向】大手客入9票 菁雋收票倍增

市場消息指，菁雋第二日收票，由2檯客合共登記12票，其中一檯客更一口氣入9票，兩日收24票，以每票5萬元計，凍結市場資金120萬元。

屯門「龍床盤」菁雋日前以平均呎價1.69萬元推出首批73伙，貴絕屯門區，昨日首日收票情況慘烈，傳僅收12票。作為發展商之一的佳源國際項目總經理鄺鴻輝今日出席滙賢一號記者會時，避談有關住宅問題。

幾時揀樓

都無人入 你一個人入咁多票做乜撚野
你係A組 入一張票買10間都得啦

琴日四個人，今日兩個，加埋先6人24票

俾d信心，入得票就會有誠意買啦

賣得咁好，快撚ｄ加推啦

肯撚定係分區代理交人頭

唔洗入票喇， 順便揀，慢慢揀，香港人唔需要呢d 車位

究竟幾時抽，好想知結果

呢個盤開咁既價得兩個可能
一係根本冇諗住賣
一係就弱撚智
但冇諗住賣就咪撚賣啦
所以根本就弱撚智

凍結市場資金120萬元

AA要俾面呢啲蚊型發展商？

半個車位都買唔到

剛需?

貪到盡
係要起劏房

d發展商真係以為香港人on9你起咩都搶

呢d樓 拆左去再起過算9數啦

全港最有錢嘅1%人參與造市
99

D AA 打手消失哂

管理費幾多？

個盤丸柒, AA都唔想推

個盤太柒, AA都唔想推

AA有幾多？

5間打通再賣應該有人會買